FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (222) 唔fix bug冇promo EA員工集體中肺炎?

好悶幾時有新卡出

今晚lag撚到

真係幾LAG

其實下期12個ICON SWAP我記得係唔駛等咁耐
呢季有42日
好似係過左一半就會出埋另外果12張
但呢度解讀左4月尾先有埋個12張
有冇官網資料睇到？

我難得地好順刷UCL連贏4場 準備收工

不嬲完一季先出新

啱啱打咗場好撚好笑
我刷緊法甲 對刷意甲
我隻kulu係個窄角度起腳 正常個位係唔入既
點知拎盡對角網仔入咗 對家即刻斷lan
真係個波啱啱一過白界就即彈
但佢斷遲咗一毫秒 判咗我贏

黑警 回覆你
剛剛係我險勝蝶巴

凖備好迎接波衫sbc未

就2點 準備做新波衫

入定咩好

用過moment 馬甸尼借用版，

感覺唔係唔勁，但未到會 wow 一聲囉

入定條女準備2點搞野都得
因為無新野

Prime icon pack

睇黎黑警巴真係好恨溝到女

進展成點先

你個表情係咪咁

好似出波sbc
希望收錯風

屌 新野呢

星期五FUT Birthday !!

84-91

一次性

84-91球員SBC

終於有loading screen

做定幾十個upgrade

又無新球員

2點 so what

咩黎

做埋sbc 又可以訓教

咩來？

我唔貪心
求下ea俾隻rg kante 我
你大發慈悲既話 mbappe 都得

講下笑

終於有loading screen 準備panic

正 做黎留包中84

有襄陽

有冇食chem

fut bday on friday confirmed

fut birthday incoming
點解正日唔係 要隔一個禮拜咁on9

補祝生日

個84-91sbc pack 留到星期五
會唔會開到fut b day 球員

Same

開咗,84

會 但唔關我地事

唔好亂加個地字

屌無波衫做
係咪得一個sbc同埋loading screen?
Loading screen有無咩隱藏細字果啲

無

gold players pack都開到啦

有Lenglet/umtiti就收貨

準備砌疤
屌你隻卡卡岩岩先買 唔係PANIC掛....

BTW 仲有巴打砌下
奴完ICON SWAP唔想打DR

有無人答我
已經熄左機

Panic吧 等入cruyff
隻r9 710入 玩左咁耐又爽
778離場 仲執左30萬

又執

巴打D幾? 驚俾巴打炒hihi

d4 17w

死仆街 EA
星期三就放LOADING SCREEN架咩

好似無跌價既啲野
係幾時會跌

sor 不推文

又鳩噏

FUT BDAY通常有D咩?
上年依個時候已全棄..

我上唔返20
一定要星期日凌晨球王先做到
同埋特定球員
同埋飲左少少酒
你都加埋我啦~

等如今集shape shitter

屌佢老尾啲rare 包終於可以開

上年係cb ibra, lm包皮果d, 但個concept今集用左係ss度, 唔知佢點玩

你psn係咩 淨係有印象係 c 字頭

FUT BIRTHDAY D 換位置會搞鬼好多
伊巴做中堅, 雲迪克打ST
同埋部份係有根據, 例如某球員青年運時打過呢個位置

上年隻cb伊巴頓到仆街

Cinnamonsfaded

唔知今年點玩

60 packs are ready

經已開撚哂...

你信念唔夠堅定

開左
87 Alderwierld

打多三場有9張icon swap
諗緊換prime pack定mm puyol

都係翻炒 ea最撚中意用啲人出過再出 唔諗洗用腦

睇個勢都係啦
Home office 整唔到
用返19 d data 咪算

直程一樣

WALKER GK 點都有掛

嬲爆，我開隻84。。。。
仲要唔係5大聯賽

Visca

點解我想幫球員買合約但係試咗咁多個都話過期係咪中咗bugs

巴打GG

巴打GG..
巴打你明顯中script

想問下有冇啲又平又抵嘅英超meta 卡

有咩 我覺得幾順呀

認得你個名 wl成日見

跪求普巴特別卡

普巴obj, 即刻大把人回流

係唔係成日炒我?

兩球都係臨完場俾我-6入

會唔會好廢
整張勁既 2M 即刻買
80 PACE 80 DEF
80 FINISHING

唔記得 下次再撞到msg你
Btw 今個星期未必打

應該唔會玩換位啦ss玩完

有冇巴打一開futbin apps部機就好熱？利申android 10

有backdoor

換舊球會？數值對調？

add咗了

正常的 閪app嚟

我落左去d5做icon swap之後上唔返嚟

車仔夏神

上星期開曬
唔夠堅定

如果fut bday
ss luiz會唔會跌儲緊錢入
諗住入完同干sir in game調位 cdm -> cb

我個PS科好似有問題成日話咩不能存取

搞到我而家全部球員冇晒合約但係又買唔到
JJ插沙求救

由前日開始
我由0個儲到依家40個乜包都有
準備好有史以來最多一次既抽卡

價低俾人買左就直接show 過期
貴啲既都一樣情況？

冇錯
我試晒唔同價位嘅全部都仲未顯示過期但係我一買左之後就顯示過期

來了

快

🇯🇵🇩🇰🇳🇬🇫🇮

又有人抽垃圾了

法國.....ST.......享利

呢輯Fifa 20同法國都幾有緣
BB icon抽迪西里 SS抽mendy 今次prime icon抽亨利

正, 想要

屌 今日開始奴
有七包早開左
雖然無中promo野好耐

點儲到咁多個

我啲任奴曬喇

以後唔留言 做who好過

reward個d唔開

星期五前
我有今week派彩個啲
同埋仲有個sb核彈pack差20場
都趕得切

我仲未搞掂里程碑d閪任

milestone 個啲廢pack都唔會指望好野
全部都一球員兩球員

我抽過promo啵

做左sbc 幾個mega pack

好彩82-91無做得太多 屌你老母
又黎撚狗

雷斯個位差唔多budget有冇多啲選擇？
如果雷斯就in game同干sir調
但干sir始終得2*腳 同埋佢打cb我好滿意
所以想問luiz個位有冇更多idea

Tie仔夾chem真心難 但好好用

雷斯中場唔勁咩？
我隻fb 雷斯都係調去打中場🙈

75 stamina 點打cdm

既然EA補祝生日
循例都祝返佢仆街冚家鏟先

宜家先出totw sbc冇人做啦

未用之前會好想要 用完之後就不了

我想要呀屌

有冇人同我一樣隻acuna食鷹

打電腦draft 啲pack 係咪好差

打唔到st

打返翼位同neymar調得唔得

你可以試吓岩唔岩手感 我就不了

呢隻都係ea出？

有冇邊隻好用又平（5k比工） 嘅英超cdm

例如軒達臣?

sissoko for sure

冷門少少就ndidi

我托

本身有nididi
啱啱聽你講買咗絲素高

St lucas
Rw saint maxmin
Lm anderson

Cm/cdm ssk

Cb gomez/sanchez
Rb wan b/walker
Lb 求其

龍if pope

瞓唔著 跑左個步 一個人都無的
平時依d時間應該奴緊fifa

考慮埋Gbamin

集合各個球會
Btw cdm 托用返sissoko
Rb 比比鳥/佩雷拉/簡些路
Lb 泰仔
Cb都係換返山齊士
齊

84 ndidi 好好用
wl 都仲用緊

本身半棄驚賣咗隊玩untrade, 無乜coins剩
宜家home office又要玩返隻閪game
有無巴打放1m coins ($4/10k)

82 Pope用過覺得一般
轉DDG都係集合哂各球會

唔同球會唔同國家

Gomez同Rashford撞左國家

眼訓睇唔清楚 拉豬換做耶穌啦

Birthday可唔可以出少少有趣既人呀

walker GK is a must

轉wr wf都試過
feel到ea會玩埋攻stat變做守stat

呢5粒星會唔會暗示升啲人做5*wf sm

好大可能升wf sm

5星支那旗暗示China virus

原來今個星期日轉夏令 到時可以一點訓

5腳包朗花 實貴到痴線

唔好啦掛
好撚悶 呢D人仲要出5腳
不過咁樣等TOTY 包花跌都好

五星技龍 五星技CB 終於有機會玩

出5技龍
控埋出黎玩

可能暗示出武磊5星蟈旗

5星sm籠

仆街了 岩岩入完cruyff
出一堆55人 實跌到仆街

市價3蚊啦

EA twitter叫人stay home play together個post俾人屌到仆街

咁大家都係估估下姐, 可能唔係咁解讀既 唔洗咁驚住

幫我搵搵 , 想整多幾球玩下

直接上tg問
大把

可能sm wf加埋5星咁解呢

都就4月, 你仲係咁課, 為隻閪game值得咩?

唔好哂錢

呢隻GAME
玩到TOTS 放2蚊都仲有人收
如果佢KEEP住出活動 4月份都未到尾水
除返開你玩既時間 又唔算課得好多

5星skill 未必5腳既

Btw Panic sell未

84-91啲肥俾人掃唒 屌

我反而想賣曬而家 庫存既肥, 星期6 凌晨再入返

不了 cruyff玩到完驚

Lb moments sandro定futmas mendy好啲

why not
肥料依家已經頂價咁濟
星期四派彩 + 星期五新活動開包
一浸打落黎 點會貴得過依家

想試下 TOTY 美斯
除左RG美斯未試過其他版

前者 , SANDRO防守數高好多

收coin $3.5/10k (見樓上話$3都有)

tg: D16166

Tg私交好撚危險
睇路

除返開直頭抵啦

講真 買3m都係1000鬆d
玩得開心就得

有錢就得

有時候啲人入完數就消失左
最撚仆街

課隻TOTY花 同 古先生算

如果做緊野
又未比人裁員
1000蚊都唔太大問題啦

而家每個月4日no pay leave
Dr即刻d6上返d4

我仲係Day Trade 肥料，星期五有生日活動應該有LR ，跟手肥料就會跌返

有冇人覺得達屎廢左好多
無啦啦連續幾場變左黃大仙
反而對親ddg都射極唔入

打撚死人咩

唔知有咩人好玩

放7m coins，多買多平

ST ben+ cam屁
ST 屁+ cam 花

用左幾星期vds轉返達屎，唔覺

都係個句 風水野

totgs開心使用中

連埋隻Game，1500蚊玩一年，抵啦係驚啲人買上癮姐

有冇人時辰八字係啱toty alisson

Bb rio bb 蘇金寶 bb大簡 全硬吹
邊兩隻打cb好
雖然幾隻而家都未必夠守但無錢upgrade其他cb

rio 大簡
金寶係阿迷攞黎j

BB RIO + 大簡
兩隻都快 + 唔鈍

隻驚manage得好啲都會課，直頭課point又有乜所謂，但咁閪真係不了

而家隻驚閪都好，起碼自己零課

數數下 課左5000

今年課得太多
下年真係不了
首先最後悔洗左500買pes玩左兩次
下年fifa21都係一開始課points之後課coins算
今年洗左太多錢買points抽垃圾

你仲未accept我fd request

5位數字

斬死自己

唔緊要la

無女使費少D 當正常娛樂law

Fifa Point真係不了
一開game既機率閪到

收工返去搞

淨係買COINS好啦
D包值搏率太低

玩左5集最貴應該只係中過一隻包皮

屌牙

牙你老母

牙都冇得你屌

抽到

巴打有無人知點樣earn moblie app transfer market?
開左AC 玩左幾十場仲未用到

咩mode都玩吓 我之前專登玩埋Volta 第二日就開到

POTM ben定Prime Henry打正前好？
用開ben

henry la
玩到屌曬鬼就會轉返ben

咁我試下先

兩個玩法 , 各有長短

今年淨係玩左上年淨落既fifa pt
希望到tots守得住就

今年真係唔想比錢ea賺

TKOProHeaPlayer
ahmak1005

自隊左2球都唔肯比我刷milestone
打隻驚洗唔洗咁

你地ICON SWAP係咪已經奴哂?
我奴完9張換左拿臣就已經唔想再奴落去

我奴到艾辛，你夠我慘?
揸住兩隻黑鬼，又開唔到包，又未有啱做既SBC，都唔知做mud 9

兩三日已經奴哂

我玩得慢都已經7張，應該無咩人慢過我掛

無得報驚既咩?

啲狗撚會理咩
除非集體報

Ｄ狗撚會理你 見你後生搭左你先啦

Owen 勁？

我唔奴UCL
自己唔夠卡

同埋目標係佩老大9張 可以skip一啲閪任

用過一排88，普通，感覺爆唔起咁，唔知點解鬼佬大力吹奏。
draft 過 moment 先似真實既 owen。

先唔好講對上呢9個月既野
你覺得報親案，班曱甴就要立案做野
咁個破案率肯定低到仆街人地歎冷氣都係袋咁多，仲同你哂時間查案，又拖低kpi，傻既先會查

邊個狗會得閑開D
File

你有無MSG人先

佢熄左個功能

咁人地係咪都係刷任隊先
唔係既話又真係唔怪得人
人地都唔想刷

唔係刷任隊嚟

不過算啦 我都係呻下
一見佢咁我就自己rq左

咁唔怪得人啦
未必個個都會睇OBJ黎打
我係其中一個唔睇

唔肯咪搵下個囉
總有人肯嘅

巴打太年輕了
由之前手遊BFB年代都大把呢D騙案
撚會理你咩

仲有，過左呢九個月邊個會信Ｄ廢狗
全部臭系黎

咁都要po人上嚟
個世界圍住你轉 全世界要就你

有沒人覺得包皮比人nerf左，個人好似重身左好撚多

ea班撚樣邊得閒搞呢d, 應該係個閪server問題多d

Abc騙案起源應該都係bfb

試下賣左佢買過隻
上年我用隻ddg
下下打手槌死都唔肯接波
賣左佢買過隻好好多

因為對面啲閘同中堅都勁咗

玩多耐就會暗nerf
要賣完再買番 reset保鮮期

邊一隻包皮

真嫁？

真定9吹？

91
廢到淘寶咁

屌 咁應該flashback 玩番轉球會先make sense

都市傳說

玩變性 好似係

出mini game 玩下射波盤球之類

佢都係predict姐
因為轉位ss玩左
但轉球會好似無版權？

咁sbc d球員點算

直接換另一隻

是撚但啦 求9其buff完數值都收貨
好撚想開包

應該係
的確係好難捉

D卡真係會nerf隻90werner而家廢到

上zoom冇野做 2個月都E1

我尋晚30k都已經覺得自己on9
點知巴打你...

咁快46k

已經3日無開game

唔洗賣 max price放佢賣 嚇一嚇佢 一個鐘後賣唔出 汁返返黎用就reset到 又唔洗蝕稅
利申: 每星期都咁做

有咁多野做咩
依家日日開game係我一起身就做嘅事

真心work?

要當真球員咁做 啲球員唔可以比飽飯佢食

嚇一嚇佢

而家可以QS 再recover

係咁? 我次次賣唔出條友 返黎都玩野咁
屎屎地

吸波機制
啲後衛防中越勁就越吸波
同一張進攻卡一定越嚟越廢

都係隔日home office

去左打divison 2

同埋包皮著PSG波衫會勁d
Nick之前試左尼馬著PSG波衫 勁左

點解我成日會遇到啲一入到場就唔郁然後龍門球會開個波比我嘅對手

其實佢哋係咪電腦？

笑左......心理作用乍嘛?
其實我隻共金屁馬11月買, 用到而家
冇搞過任何野, 都仲係好勁

昐EA酬勤

冇新OBJ冇新EVENT真係唔太想開GAME

Qs再restore

寧可信其有呀
壓星, 著返真實個球衣號碼, 隊長比有leadership既球員
呢d我都做齊晒

冇版權啦

連續幾鋪

我都未刷哂d online任 剩係做左英超

平日日頭無人打DR 所以直情game都唔入

巴打係咪平時有搵開風水佬

咁又唔會
平日朝早我都試過DR照搵到人
可能要Search耐少少者

只聽過壓星

一陣食完tea try try先

我都會比返真實number但係出於強迫症
見到佢地唔係著返自己號碼有啲怪

大把人home office, 停課
點會冇人打

吹啦 冇版權做唔到

撞到爸打就送場比你地先 反正我都係hea打
利申：d5

END GAME 波衫

Tg入唔到買賣谷
唔好意思各位 想係到收coins 1m
有意tg:

我都係D45升降機

人地想刷任

一search就遇到隊freehk全ucl即老烏走左

屌咁辛苦做左9張中左inzaghi
睇futbin prime入面最低trade value

有無人試過咁: 長期顯示injury但出到？又用唔到醫療卡有時覺得會唔會因為咁樣弱左

要返工，我都兩，三日冇開，兩個星期冇打wl
奴完任，冇任冇鬥志打
𨍭左去屠龍同玩龍珠

慘到

跟現實

實測 換左呢件 隻屁真係勁左

轉做聯賽綠線有冇得諗

係咁架啦

我都掛到45k

終極大獎
尾數上黎

我秒做左

得包無屁
有無得照加乘？

任link

真架？但我見有d世3無injury

icon大跌價

display bug 嚟 唔洗理的

prime大恩positioning冇99真係笑話

0蚊嘅van basten先係

世紀公投
Toty kdb
Mid gullit

價錢都話咗比你知啦
差成2m幾3m

實力 古
性價 KDB

Mid古 5球幾wo

想問下租借球星打friendly會唔會扣場數?

如果唔扣
想組隊全超級球星踢2場friendly
有無低手陪我玩下
(我真係超低手，真正D9實力)

15lv 揀咩好

無聊到奴埋隻西甲Gomez 五星腳出奇到幾好用

講有得比既 應該未試過玩gullit
古係睇stat睇唔到既勁

當然價錢反映一切 有2.5m差價 睇下其他位有冇得up

有無人認真用過？可能內置劇本rebound goal?

德甲防中

真係未玩過古

Friendly唔扣場，可以用到2046

意甲先岩

Raul執雞王reaction 都未有99

不二之選

真定假
有啲咁嘅嘢㗎咩

我都想買隻古玩
但真係幾貴下

大家啲rttf會唔會放 跌到仆直

好彩一早放左仆街仔丹比利

件衫幾靚 用落有feel 咪自己勁d

thx, 咁我砌一隊玩下

點解又再跌多浸?

爆到咁 出FIFA21都未必踢到下round

上年玩過真係念念不忘
不過上年三球今年五球

btw 幫frd 問cam 放toty kdb 定bb告好

kdb la
要求低d用kovacic一樣b2b

cruyff
食deadeye

以EA HOME OFFICE 既工作態度 9月出唔出到 FIFA 2021 都成問題

兩隻都玩過
但兩隻都唔可以獨當一面...兩隻都沒想像中咁好撞
但kdb梳理進攻同入波一定好過古

利伸:我唔勁，17w人

Kovacic 打 Cam?

睇錯左以為賣

告啦 5*sm
唔識用牛尾巴正係用runnjng scoop turn都好好用

Kdb 抵好多

有冇人係用toty kdb打cdm

seth點睇 thorsay , rojas , thomas partey , 高華錫 , fred?
4231 拍 TOTY簡迪

古烈治都唔獨當一面

黑人問號

94kdb照打緊

toty kdb係打cdm先勁

反而想問猩巴卡卡點用 用隻moment都撚唔掂 running scoop turn完好似食唔住身位咁 宜家皇馬隊都冇用佢

4231 cam?

用過覺得啲企位麻麻

我之前打ST 先掂 CAM 用過好一般

真咩我都想搵佢打進攻啲嘅cdm 拍rg kante
但我之前問過巴打又話會浪費佢入波能力

TOTY KDB BALANCE COVER CENTER
KANTE STAY BACK COVER CENTER
後上射波扭波
真係打CDM架

3.5=10000包卡包稅
賣剩2M，

真
打攻中普金美斯或者尼馬仲勁過佢

勁到仆街 MOMENT卡卡打ST
有大哨影子

尋日俾你KAKA入左1球，一野轟入去

有錢到

WL黎講碎料啦

你幻想下佢真係勁
我成場唔知踢緊乜 波都傳唔好
比一個機會佢就咁
唔知你對落去係點
我打左幾鋪DR 就覺得對手掹佢唔住 又比佢食住身位

碎料啦 相比起真。爆機隊

雙防中 兩隻都h/h 會唔會好易失位
Petit+kovacic

高大又靈活，唔通要upgrade 去moment RIO + blanc先守得著

Moment卡卡先係真人
其他個啲廢撚到仆街

防守要多啲手控佢 係企位差少少 其他都冇問題

隻stoichkov勁唔勁？想買黎撚下

94我試過係 但toty都係咩見防守stat都夠高

隻野近日唔知點解多人用左

82-88 SBC X3 中82 82 82
84-91 SBC X1 中84

EA好波
祝EA上下員工早日康復

James真係好撚好用

想問下 moment totw係咪會對照返以前幾個版既同樣既week 即係32week 就會搵返32week?

有冇人刷fdly
想做埋best 同keane個任
要贏7場真係好撚閪

我用緊loan bb r9 d走位差到

輸到仆街

暫時係

再次證明要失波就點都會失，想落剷截傳中，點知人都飄起埋

屌你老味

唔飄起呢球都要輸 失咗位 同埋有機踢到佢輸pen

念起有條片係射十二碼
就入龍前向上直飛 俾UFO吸走

Natwater225

多謝巴打送win

係 , 傳到中個下已經判定左入波
不過 不得不說EA D動畫真係做得好錯
又比UFO吸走 又舞空術咁 少林寺出黎咩

講到咁有啲唔敢icon swap換kaka

換馬隊啦😚

我都改變主意咗唔換Kakj
改換栢金+加度素

栢金能ST CF CAM
卡卡 只能CAM

D2升D1條路好難行
贏一場加10幾分 輸一場扣廿幾三十分

R哂頭

我用 hkbn

而家閂咗機再開基本上定連唔到中亞ser

次次開機都要熄game再開先連到

早兩個鐘pepe先7萬 少少rumour爆到9萬

有無人覺得個server好lag
5格入場都室下室下

唔捨得啲場數

日經

玩轉驚算啦

加我tg

想問futbin個rpp係點計架？

點解張overmars有92，但rpp冇一個位去番呢個數既？

正面啲諗 untrade

尻下尻下 連輸5場

世紀公投
Toty messi
Moment linmessi

對隻moment sto有性趣 勁唔勁

呃負評

著PSG件新波衫好似勁咗，易入波，定係我錯覺

我都想試下4/3賣到2球野

卡卡其實都得

有冇人試過mid韋同prime比提 分別大唔大
如果佢地兩個打雙防中 會唔會唔夠力b2b

唔勁 禁住打 中2次眉

但俾佢r9一腳KO

我都係喎

平時慣左打完，出fifa main page再stand by ps4
而家入返去唔係nz 就印尼

一定要relaunch app

我有隻first own

因為抽prime icon pack抽到？

清幾多Win

Moment黎

攞去祭左去做sbc囉

20-22

屌，自膠

賣走d rg meta? Mbappe個d 等promo出再入過？

冇玩幾日今日開驚仲係連左去南亞 點玩啊 有冇ching有類似情況

Prime kaka要用得勁 要熟用5* skill

Lv15 要日本仔定防中好

60萬 剩低個個位應該擺咩

求教

值唔值得用600k 由bb 上mid cruyff ?

我揀左thorsby 幾好用

即係要好似你咁

咁我收得皮

韋拉有神力吸波 可以掃晒中場啲波
比提冇神力 但都硬淨㩒撞
兩隻都唔係b2b料兩隻同場可能會攻得幾辛苦

moment essien 同zanetti 相比moment petit如何？

比提太鐘意衝去人地禁區 成日翻唔切

呢三隻嘅moment都冇用過

打DR 1st own
就會發現接近所有西人都係香港人

Free Hk
Be water

9成賤種

essien一定勁過petit

煮～ Moment essien 快 硬淨 仲可以煮
出腳快d

辛尼迪moment喺draft用過
推波冇艾辛比堤咁鈍 可以b2b 但係冇射波

秒經

我91 個隻，一攞波就比人撞開屌。physical 得6x...
但用89 包皮好唔準，用送個隻日本仔仲好，但好低chem...

咩叫煮

點解咁講

利申唔係呢2個名

咁經典都唔識？

連打兩場

刷任用埋隊廢物對人full team已經夠難打

到80+分鐘EA要造佢贏都算 一向跟劇本演

屌你仲要衝鏡full replay

Free HK

手足咁仆街架咩

主下一隊入球

成個月無玩dr 番到黎刷下任
Free hk西人仲係咁撚多

手足喎

ucl 真係打到嘔， 打左22場先搞掂 d6跌到d8

Free hk 九成西人
影衰哂個隊名

好彩mbabu 同隻imoblie 用得
十場內ko 到

到我喇屌你老味
唔好中重複嘅雷哥就得

上

Fuck

唔差 勁過屁

有無陣睇下

屌又黎

鞭到2046

有冇魚拉突球迷撚過moment雲佬？
想要食評

差百二萬就可以up essien拍kante 92, drogba, luiz, azp

有冇fs martinez食評？
會唔會好鈍？

唔經唔覺奴剩WL個張未奴好

Rttf用家報下蝕緊幾多

Dem -300k

肥doi有片

抽包未

好多中場 想撚下日本仔 睇下係咪假stats

都話開左VDS

MANE -6~700K

改個名就真係手足咩

有愛先好用
雖然入球率唔錯 射波幾勁
但嗰種高佬嘅頓都係搣唔甩
玩咗3個WL 蝕280k離場
而家開心使用普金牙朗 拍綠木

食咩chem?

遇過兩個手足名嘅正常人
之後發覺都係呢度嘅巴打

我撞果d冇問題 都係正常入波L1R1

我都係用free Hong kong
從來都唔做閪野
除非對面閪9我
次次都會L1R1

林伯特 洛賓 林伯特
煮~~~~~~

煮～～～～～～～～～～～～～～～～～艾辛

韋利安 柏度 韋利安
屌~~~~~~

屌～～～～包輸阿姨

Marksman

我隊名都係有Hong Kong字眼
同美斯巴一樣心態
如果兩邊都要贏波解任
我寧願一齊認真打去決定
就算輸左都唔會嬲

邊個係肥doi
新手唔識

巴打綠木食hunter 定 engine
感覺engine 唔加射波有d擔心 唔加dri 雖然唔算鈍但控波唔係好痴腳

FUT BIRTHDAY 玩轉球會？

買完prime cruyff一日唔夠
心思思又想轉年包玩
打ST 有冇人屌醒我或者氹我落搭

個人估計唔會 哇 如果將隻古圖斯轉去車仔 你估古圖斯告唔告ea?

有冇人打下fdly??

我食hunter
射波濕撚晒周不時都25碼內衝力射門死角入
我零sm 冇理dri

叫咩 fuck police 又係閪 入球-6rebound 球球full reply 又係後場玩skill move

係皇馬可以告上fifa

fut birthday大機會率係up 5星腳or skills
張圖上面個i字多咗5粒星

如果出5星腳朗應該丁到出血

話Fut birthday 轉雙5星

Ssk 同so9

天使轉5*撚唔撚得過

一定唔會 冇版權

我吊，你真係識d野喎

Son同迪馬 雙5

中

有冇咁誇
基沙文, SO9

仆街，手持91告，顫抖了

我疤

迪馬後備出可以陰人人

手持94告 要jump了

唔知以為2*wf

清 真眼利

花式曬

反而我係放棄綠木轉用 moment 雲佬
同樓上一樣唔玩 sm 食 hunter 好射得
擔一擔身位轉身一射就有

兒子5* 5*想玩

不過堆人係個條友估定係LEAK黎架?

迪馬利亞想用好耐 5星腳就正

應該估掛唔好j得咁行住

55沙拿

Predict jei 我諗

不過d card 實有幾個位有缺憾 等你唔可以用到end game

不過實有META卡既
唔係冇人抽

啲數實唔爆 一定輸toty tots

生日包

星期五 二點

南美自由盃squad team2已登陸FUT慶祝FUT Birthday

隨時EA又撚

其實如果之前出
TEAM 2 有巴西勁子都好呀
唔知點解唔出

我都諗緊放唔放咗隻91告先
但隻野真係好撚勁 100場入撚咗14x球

我都係係奴淨wl,唔想打

想問係咪冇得轉squad名，我個名都有hk

出普巴呀屌你老母ea

跛腳2星轉5星

可能我太廢 同大家division差太遠

我遇既 free hk
8成西啦

冇100%既

其實我都無咩遇過freehk西人
真係一兩星期先間唔時有一場

我d567都打過，又好似冇覺得特別西

不過好出名果個過氣kol西人都係freehk
好在好少輸比佢

應該係free hk名易記
所以一閪就實記得啫

你幾錢入，我330
告係好撚勁呀，我呢d中下水平玩家，都可以dr wl場均一球

我310入
依家上到33x 心動了

Flyxxx果個？

是但啦dr
太閪太串咪快d走場打下場
嬲嚟做咩

有無hkbn用家好lag, 明明5格入到場都每10秒停1秒。
dr分由1200跌到600

打打下斷埋

Sissoko
3*SM->5*WF
3*WF->5*WF

係真我唔玩啦

記得呢條撚屌 西足全場 最尾仲要shu鳩我

出名到

有冇人識依位師兄？
用隊刷任隊打都要full reply又後場的波

基士文如果3*wf>5*真係不撚得了
三星腳打CAM都勁撚到仆街

Pin

獨巴真係奴fifa之鬼

好似上集已經成日係度見佢個名出現

On9
現實跛腳嘅變5星wf嘅話真係唔玩了
已經唔係足球驚

其實SS已經破壞咗

如果2或3wf 去5 呢d先係真正SS

呢d難頂 定上集 無限小白 龍捲風 唔夠現實

想像下 俾迪馬右腳射爆你會幾無奈

咁快22

一樣咁on9，今集ss轉慣用腳已經係挑戰緊球迷底線

對面用施素高使出Scoop Turn

下次同你改身高 身型

米九美斯

想像唔到佢出牛尾巴個motion

牙朗同小花交換身體玩

Rival 29k pt夠唔夠頂到rank1

正常情況

肯定比班youtuber屌死
ea應該覺得堆meta icon貴到on9想拉貼返d卡既水平

集氣毛文if第二期

冇隻用得應用

95 KDB , 87 PePe , 86 Williams , 85 Lucas
82 Mount

冇了

之前promo太多出到技窮

KDB lor

差唔多
但今次依種係心理上接受唔到
睇住啲跛腳仔吓吓唔洗就腳wf射入
睇住ssk出牛尾巴/scoop turn

頂唔順

LUCAS

你用SS果隻得la

仲係買唔起

Wah Nain

d人好似一早知道有pepe
隻OTW幾個鐘前已經升

特別卡黎計都算好平

今次復刻邊一年

18

差唔多
不過今次係心理上接受唔到
睇住啲跛腳仔可以吓吓唔洗就腳wf射入你
睇住啲Ssk咁嘅球員出牛尾巴/scoop turn/rainbow

真心頂唔順
下次玩埋超能力，砌隊閃電十一人打外星人吖笨

TOTW Moments 2 (TOTW31 from #FUT19)

德甲得隻86 Koman
又欺凌德甲

真係好on9 你睇住di maria右腳射入真係屌出聲

如果真係咁出都無計 遊戲世界就係咁啦

可以轉去玩足球小將

Kdb panic未

19黎

係囉反正都係亂出 點解唔可以平均出下幾個聯賽

期待有一日fifa可以出必殺技

希望唔係咁離譜啦

而家係照搬返以前出過既totw 上年呢期係得佢一個都冇計

雖然咁講 但有時都想有私心 例如 洛賓5星wk foot

大力煎剛腿？

如果真心係洛賓fans嘅會接受到咩

上年超遠距離finesse我真係當足球小將出必

好彩有打wl.... 都幾多實用仔

出到技會有動畫睇

少少啦 我德甲fans only 上兩集都係有得睇冇得用

龍捲風先係

右腳岀洛賓軌跡

我覺得sm/ wf +1係接受到
因2上到5就實係太嘉現實

希望中KDB
反正都唔會中

Over晒

比人咁樣入真係會屌

d頭槌同跳到九樓高嘅立花兄弟一九樣

閃電十一人

想要尼恩高蘭

點解唔會中
我反而想要lucas, 尼恩

SAME
有D球員你會覺得
佢唔止得3星腳呀嘛
同埋3星腳今集真係好難用
如果升到4星腳可接受

出埋合作技啦唔爭在

睇落都似龍捲風

fut bday 搞weak foot??
salah 5* wf

烈焰龍捲射球

最後五星巴西.........

南美team2

如果出南美team2我會qs untrade 喊包

好不安

Qs定

pin呢個

gchi

唔好走數

有疤就ok
不過5星實貴

升一粒都ok
兩粒過分左

打左3-4次WL....
最勁嗰隻紅卡都係85 Grilmado

吹雪

其實ss無咩野
啲球員好似真係踢過個位

用full team撞番即刻抄四球
閪番再的波
爽撚到

Kante幾時打過cb

仲要拍片

其實佢出啲未出過既特別卡就得
唔洗特別搞咁多花神
出Pogba已經無人屌

咁大部分但轉埋隻腳就誇左

左腳牙朗ea已經開左先例

佢有啲比波扭波係幾靚
可惜人閪

呢條友打過 係有印象嘅西人

push

今次中lucas啦

有無人玩下frdly

已經三日無開game 岩岩諗住打幾場追下dr分 打到90又同我斷線 已經咁多人棄個ser都係柒果斷熄機

反正見94kdb跌價想買

唔斷線都要溜住冰咁踢波

8成主力已賣 拎住8m睇下之後有咩玩
messi 杜sir 用到悶

我

R9

依家中場 add咗你先

佢係咪有人格分裂
好似唔同頸巾擺法唔同人格

屌 真係打得online game都忟
打合作game就俾隊友雷
打fifa就俾隻game做
玩咗成日 乜game都輸>>贏
玩返單機game算

有埋細佬個人格

Icon打中前 有無邊隻同Baby Cruyff差唔多 但2M內

唔洗理

記得兩個人格合體之後勁咗

好

一開始出場嗰時因為細個成家一齊車禍，所以有咗細佬個人格
佢自己做防守，細佬個人格做進攻
去到中期圓堂佢地成功開解咗佢
之後除低條頸巾，做返自己
嗰幕超型

利申 最鍾意吹雪

Sor推咗

佢出新patch後真係場場都窒

不過我諗都關宜家好多人唔出街多咗人打
攪到server頂唔順

呢個patch真係最on9既一個
patch完個server冇順過／比之前更加lag

EA IG仲要人stay home 打機
你個server咁撚廢出返街好撚過
旨意EA d game抗疫就碌柒啦

4:53開始
お前は一人じゃない細個勁鍾意依幕

Sor咗

有無份

MOMENT ZOLA

好型
我覺得呢輯係最正
無記錯嘅話之後嗰啲打到出神仙
個個背後有隻嘢喺度打嚟打去就唔想睇

85隻lucas好想玩下 87個隻左腳玩唔慣

有外星學園，之後好似有類似守護神定藍龍既物體

我都排個隊先

Now ok

Add咗你都未周你打過

Ea含撚啦又死ser

好似係10幾年之後嘅事，另一班主角
我都冇睇過

係呀 我可能要夜啲 到時pm睇下你訓未

究竟點解今集可以lag過上集咁多

好
但今晚應該唔會太夜訓

又俾你屌打
守唔住隻cryuff

上集打法快 就算lag到可以用sm硬屌
今作...lag唔lag都慢

gg 屈你陣

500k budget cam 有咩推介？

5*5好難差唔多wor

4231 你哋用闊嗰個？

2m內55有水準 得刀疤佬
Icon更加冇

仲有屁

窄

moment carlos 點？想轉佢打cdm

咁係咪唔靠邊淨係用中間

又乜都冇

星期五前應該乜都冇了
除左MM

一早熄撚左機 做住paper等
兩點 so what

Prime rijkarrd打cdm會唔會太頓呀？ 另一隻搭鬼奴

CB 先係佢嘅位置

又咩都無

勁抽 乜都無
乜唔係依個timing出totw moment架咩

係 隻game唔洗打太邊
4231窄兩翼會去到禁區邊到
再慢慢打小組搓入去

雖然知唔中 但一冇打WL就出咁靚卡 想點

Ok thx ching

等到星期五先開機
反正乜柒都冇

上轉下算唔算upgrade

算

有無人抽一兩場
輸左比美斯巴兩場 慘

自膠原來有totw pepe升到十萬 唉

可以打1/2場

跟機

呢個真西人來
打WL成日撞到佢入波replay
領先左勁撚西

跟機, 我加你先。打完叫我

westcan
係咪即係西芹

西勤 西芹 人如其名

係咁後場玩波
好彩之後炒番佢
btw啲西人都幾on9
做西野就唔好連ig都一樣名啦
search下就搵到

我開親台都比佢西

改啱名 西人

岩岩邊個加我

咦 有個同事有follow呢件西人ig

波力克嬴定輸？

世界真係細

小贏啦 絕對唔係輸先

屌 佢連fb都係呢個名
FB dp有大頭相

痴撚線又幾靚仔
點解咁靚仔都要做西野

戇居居咁

屌好撚嬲啊估唔到
自己d10仲要輸幾十場先贏得幾場

呢度太多d1高手我d10講出嚟都有少少尷尬

我有份加

邊個笑鳩你我幫你屌柒佢 無人可以一玩就叻
慢慢練住先
呢到 咩d既巴打都有 , 開始升到班可以搵佢地打下
另外 , 小弟建議 : 唔好燥底

煉獄黎 我rivals開季咁耐淨係贏左151場 包都未拎晒

佢球星嚟㗎
踢咩新東聯
啲相影到好撚型

依家打場就訓?

Thanks 巴打

Btw你哋會唔會睇YouTube教學？

睇sam哥就得

睇左futbin原來都差唔多值1球，估唔到我唔知點用本身個陣係咁

卻老唔駛諗

唔要kroos啦太慢

鬼Kroos開game無耐中，用到依家，用開有感情雖然依家新卡多，d stat 已經唔太夠照，但全隊傳波最準，5星腳，控制節奏好強。

有感情就唔賣收喺後備啦 我覺得中場有5星腳只係bonus ballack做到嘅嘢一定比kroos多一班 同ballack培養新感情啦

一係ballack supersup

奧迪啦垃圾又難奴

試下睇boris

Maxlau519 你好
一開頭識得L1R1然後贏多一兩球就球球都瘋狂慶祝full replay 覺得自己真係勁到咁？
你9隻普金全部畀EA buff到特別卡version咁勁
你個打法 冇EA幫你一早收咗檔啦
最尾球12碼又換個龍射 好型？咪又係炒

話唔定佢有睇呢個post

有冇d6手足
差一場搞掂抽包

奧迪好用喎 係衰3星腳 同埋唔夠快

已經好慢咁打但都好快刷晒12張SWAP
整體計返都係贏1輸1左右算唔錯
而家冇任冇晒目標刷野要走返去奴返英超隻LW進階版
差幾場奴完奴埋呢2日星期五應該有新奴任喇掛

kroos同ballack兩個都係鈍type
你應該好快適應到
波叔好撞啲快啲 勁好多

cls 拍緊imitation game咩咁都解到碼

真係雙55 利華kai子？

wf or sm

愈來愈痴線

啲人真係好痴線

哂咁多口水求人，唔夠打咪走場算
又要刷又要care skill points邊有得咁貪心

黃sir

重點ea係搞到個rival mode爛哂
個topic話tired of rival

係，唔係打任根本唔會打

想問有咩新野

pepe

Machis好似好撚勁

Who

食sniper可以一戰？

今個week咁多靚 但無打wl

85 MU Bruno係咪可以當肥用

Williams點解咁貴既

做咩又熄左唔比人玩

一個字夠快

國家機密咁

入黎玩下law 都唔會貴得去邊

而家先11萬

之前入左又掉返 個幾萬都覺得蝕左好多

kai仔？

聖誕翻炒幾轉

聽日會好d
D刷任友會升返上去

我嘅sb球王

e d 亂出既野。。。。
其實。。都唔算係新野吧。。。
好耐無留意ea 出咩sbc 同咩卡了。。。

我咁多集都唔識用佢

隻2星腳

試下先

不過隻左腳好勁，係難奴嘅

開驚嗰排啲人冇錢會焗用佢普金
夠快夠大隻
玩one two / 硬爆 有啲人放佢打翼

我依家做西甲一手任都仲係用佢張普金,
heel to heel 後右腳射遠柱好勁

Adama既前世

鈍到撞唔到人比人係身邊跑過
鈍鈍鈍

我鍾意佢wo

有請seth講下佢隻kroos

你與對手的連線中斷 到底係咩玩法

靜到

棄晒驚

回覆可中kdb

秒

即刻回下先

Pepe ok

Second reply

竟然冇panic sell 出埋loading screen

OK

TOTW Moments KDB vs ss 雷斯
邊隻打CM 好D?? 需要助攻助守

負皮我cm ut pack luck大降 comeon

今晚要同翻的巴打打下friendly先

Fifa又藍mon diu

司瑛巴終於出大絕

反而覺得更多人負皮 因為呢度的人就係硬頸唔信邪

試下先，負皮 我中kdb

原來呢個鐘數打dr真係會冇人

係咪連錯ser
我今朝去左東歐

Home office既未起身
其他就返哂工

中文真係博大精深

冇喎，都係中亞

咁我算係少有home office又早起身

負皮左

下雨天留客天留我不留

念起ETV
下雨天留客 天留 我不留

同世代

標點符號個一集

Kdb

屌，講起就覺得自己好老

真好似得返youtube有？

一睇到即刻唱到出黎

所以用kroos一定要控球，用佢迫搶衰緊，除非食shadow就好搶d

點先可以連返東亞 呢幾日日日都去了去左南亞 lag到仆街

Pc撚繼續奴icon swap
希望有巴打見到隊名有icon swap肯讓下

正常係中亞
通常我會熄咗game再開就變中亞

有無鄭伊健版Q博士聽下

我restart過好多次都係南亞

頂 小學成日睇，校長食橙皮

真獌
終於儲夠錢買佢

連極都返唔到去中亞ser
之前係咪有巴打話改DNS有用？

求教學

細個放學返屋企就睇教育電視睇到四點轉台睇閃電傳真機....

仆街，好撚老

衝鏡celebration真係好乞人憎
係衝都搵隻靚仔d
仆街比隻Jo衝左兩次 想喊

隻Jo好屈吓

我會選擇係對面咁無聊衝鏡果陣WTSAPP囡囡
好快追返

唔會出kent掛，出佢真係毁天滅地

ST

你囡囡有加乘
我果個淨係識話我又打機

本身已經5腳，up埋5SM

張uel已經好屈
我覺得佢仲好用過包皮

對親都覺得佢好輕身
就咁r2直線跑都好快

佢試下出呢張保拿斯
我真係5m都照殺

如果古天奴變5wf
幾貴我都買

識貨
佢張UEL仲係我必然正選

我係識用佢但唔識用包皮
可惜放唔入正選

咁你贏定輸

原來益力多玩pc

毛文600k咁平 我仲以為隻隻一球up

同埋衰在假樣 但唔知點解隻左腳呯呯聲 真心勁

我都係 去左南亞wl都打唔到 巴打咩寬頻上網

屌

你都係?
pc無得pm鑊鑊真打好辛苦

模組一定kent靈活啲 快過普金包
但包皮有5*skills同身位 可以硬爆 Kent畀啲閘一埋到身就gg

同埋你放kent喺sub會勁好多 因為70分鐘入替 對面冇氣 啲後衛食塵

冇 我ps4

唔係好吸引喎

想要st拉膠

變雙五星就吸引

番去清晒d廢金做82-88 只想要lucas

幾十萬
算啦

屌你pc真係俾狗玩 d掛多到 無限體力 自動防守 改球員sm 自動打sb

刷完icon 升返d 真係好痛苦
跌到落d8尾 見到d獎唔開胃，贏返上d6 輸左一場都要打3個鍾

清倉清到得返5xx個球員
除左用緊個隊 賣得嘅賣
唔賣得嘅做82~88

仲繼續清緊

我等ps5出就轉

網上爬1000

有冇xbox撚？有啲想ps4轉xbox

+1 pc 真係少人玩同埋 market 都細10倍

佢想你走場姐

sb e1 要12萬分

因為有外掛自動打？

哩隻野正呀

Frdly anyone?

第一場俾隻支那爆機隊炒
Fiest own龍adrian好撚垃圾

堅唔堅呀
我睇咗鬼仔食評好似唔錯先買

好明顯啦

搵唔到人打

真 其實呢個都係叫你rq 既意思

你理解到 無心追咪quit

條氣唔順想追咪追

Twitch pack 要錢？

佢慶祝還佢慶祝
你講佢普金buff到特別卡咁就係咪你唔夠人打

對爆機隊就唔掂
對正常一般WL 隊可接受，唔好用佢同人撞就得，打one-two 落底傳中 或 射近柱

揸爆機隊衝奴任隊cam嗰d人喺現實生活肯定成日俾人恰

咁早

用邊個角度分析?

放假等開call

岩岩邀左你

死啦，睇黎我都係西人
full replay我唔會，但用龍門射12碼唔知點解我覺得好型
如果我贏緊2球我都想試下咁玩
唔好公審我ok?

點解成日tackle完個波俾返對面

我都會用達仔玩射碼
達仔目前已經入左7球波

有無lucas食評
想zola轉佢

Call緊

開埋紅先打？
順便試下95 kdb

張普金都已經好用到顛...呢張唔洗淋...一定好用

真, 性價比一流

拿子山狗大巴拿我都ok

屌你老母
贏變輸
封晒隻美斯位都射得入我
對面隻flashback雷斯又上晒身 攻唔入
EA全部員工中肺炎死啦

4231 cdm
toty kdb + rg kante 定
kovacic + toty kante

留意下倉有無呢隻

toty kan啦
防守再勁過kdb

講緊邊張
SS定TOTW
SS好似無TOTW咁好

TOTW!! 一定打st 最勁

成20皮, 等星期五會唔會大趺先考慮

一陣紅卡中

發達邦唔係流料

我都覺得TOTW好用得多
淨係99射都夠
唔明點解SS反而貴一倍
俾我都揀TOTW
T果張短期難跌啦

講緊普金咋拎黎轉位打翼抵玩, 橫掂6/70分鐘都一定換KENT

冇期望就冇失望

SS 31萬 TOTWM 21萬
SS數值全方位贏TOTWM喎
點會貴唔過佢 , 呢隻個價包埋中間位

緊係講緊totw
Diu 一陣賣鬼左zola轉佢先

見有巴打講toty kdb打cdm勁
諗住佢攻守都有先諗緊邊個配搭好

Icon swap係咪得盧特立最適合？

無隻想要

Toty Kdb + kovavcic 最好

高華錫頭號打手

高華錫 除左WR
可能已經好守過簡迪 起碼有8成
仲贏扭波 速度 傳球

custom tactics點set

用緊85rio 轉92maldini 算唔算upgrade

未用過 古烈治 MID/以上
個人認為 : 用過既中場之中 , 最強係TOTY KDB

點會唔係UPGRADE
睇下防守細數

都係打cdm?

之前icon swap prime pack中makelele以為垃圾呢兩日攞嚟用原來都幾勁

琴日打dr解icon swap對住人地隊正選隊入我波係度衝cam，今日到我用正選隊追分俾我撞返條柒頭，領先緊佢兩粒果陣到佢入波原來又識得L1R1
山水有相逢呀，對奴任隊贏波果陣就唔好咁臭寸啦

點會廢
=普金kante

但我慣左一隻上前一隻大大隻墜後
唔知佢做唔做到rio 個種標波

我覺得kdb打cdm麻麻 d防守stat似假

防守又未必
Kante有獨特搶波模組我覺得

哇，cb上前? 你打咩陣

可以，稍後再邀

用緊TOTY KANTE
今集未用過普金
淨係知TOTY可以咬人屎忽

呢d仆街真係抵死

普金都追撚住人來咬, 佢真係任何version都好撚煩, 雙神獸外最唔想對既防中一定係佢

TOTY Kante 真係好煩
過左佢都追著你屎忽

認同，所以佢一定要拍住個純防中
我用toty kante + toty kdb.

仲15 16既巴打

對過你，搶得好勁

bump埋去擔位幾好
又靈活，係無簡迪個種無啦啦出現搶到波姐
要手控多小小

Super sub?

想問下普金ssk轉shapeshifter taa好唔好，見futbin好多屌唔值嗰個價，如果260k左右cdm有冇其他推薦

自推

Dr untrade中咗包皮可惜入唔到我隊英超隊

ss taa唔勁
用返sak好過
比多小小十幾萬換簡迪更佳

輸場波
唔洗成間公司死掛

mahrez 5* sm反而好過勞特立 我覺得
換杜蛇/馬隊

用緊88vieira 諗緊轉唔轉佢好

難聽過粗口,QS啦等咩?

一定係pack

呢隻真心好用，除左射波

點會入唔到
我都係untrade包皮8chem 入隊

kante會唔會模祖無咁好，唔夠撞?

簡迪 純守勁過哂咩SSK SS TTA
特別SSK , 已變廢紙

kante唔駛撞

張toty messi op到撞唔撚郁完全，比佢屈撚死

屌 紅卡中迪布利 已有硬吹toty 點算好

中你老母

kante balance 92好難跌

即係封唔哂啦, 美斯不嬲都係有啲啲位起腳就收死你
睇唔到有咒全公司嘅必要

我自己用慣ssk撞嚟撞去，驚用唔慣kante

簡迪追撚住人黎咬

SB 個頭槌即藍mon幾時Fix

放2.5M 包卡唔包税 $900
不散放

我係底線L1出波 撞射即藍mon

我既話 會換走lw先 依隻唔夠勁

88vieira勁？

模組似簡迪？

大份d 搶波一樣勁

係, 玩到依家一定搏下中唔中神獸
換咗又唔覺up好多, 除非對勞特立好有愛啦

相認了gg巴打

迪布利 大埔果個？

我覺得幾勁
防中黎講又唔頓 腳又長

派彩有隻85肥塞住 又唔想qs

件黑鬼

正解

Sell左先
有得拎返

DR底線傳中頭頂即藍

打lw用fb young定89son好
想upgrade隻87明奴，好撚慢

Toty 朗仲op...撞番你轉頭都得

用緊8chem acuna同essien
見到你地係咁j kante kdb
自己就用免費孖寶

想問下普金kante夠唔夠代其中一隻
定係唔理算

Acuna好撚勁

Son 打中間勁d 好少見人拎佢打邊 不如用文尼？

祥巴開波？

Mid Maldini 勁唔勁得過93 Ramos/ 91 boateng?
換左pack剩返嗰啲token唔知換邊個好

acuna同essien勁過nif kante

我個隻係Lm個隻son
但打邊fb young好啲定son好啲
St 87明奴係咪一定要換

美斯唔放得射 左腳少少空位 都直飛死角

lm隻son唔代表打邊勁 冇關係㗎喎

2個月後嘅事

Mid maldini而家都叫二線頭一線尾
未做ramos boateng可換
做左就無必要換

隻son Untrade? Trade既話換隻89lw文尼？明奴除左鬼果隻打防中 都無見過人用換左佢啦

Ok 咁唔理算🤘🏻

最好換走是但一隻換隻專防守嘅

咁隻young放bench?
明奴換hl vardy得唔得？
冇乜錢只可以1換1

依家joey stay back acuna 後上
Joey守唔夠做？

屌佢個閪 我上期刷撚到傻閪 連美斯都唔比張我

我貪佢免費
換Icon果隻？

淨係守幾好
俾波差少少

抽包黨

都算ok嘅 你唔好成日拉佢上去就得

馬隊一定換
不過有排等